77應唔應該轉重點去武昌 正評同意 負評反對

77應唔應該轉重點去武昌 正評同意 負評反對

我覺得可以兩溝

同意

頂多兩溝 香港都未搞掂就主力搞武昌 外國人想幫你都有難底

兩溝 順便嚇一嚇班藍絲廢佬

點都5大訴求優先，但開多條支線冇壞
都係印多款傳單

今天武昌 明天香港

香港為主 武漢為副

自己都未贏就想贏上面？

可以聲援下，但重點一定係香港嘅問題

唔應該，扯太分薄左attention